
                      Desgraciadamente esta sera la pelicula para paul, teniendo que centrar en la dedicación total para el, y mas que emocionante, muy buen trabajo, y refiriendonos a la pelicula, sigue en la linea de las ultimas, parece tener muchos complejos de superheroes, y mercenarios, aun asi entretiene y bien.
        
            